點解大學咁難識朋友?

我讀緊STEM
好少group project
O camp 又冇去
而家得d hi bye fd
想grad之前識幾個真心朋友

我都想

傳說中的四大淫soc有天文、魔術、攝影和戲劇學會，所謂同枱食飯各自修行，一個soc養百樣人，淫唔淫其實視乎各人的造化。這四大學會的活動較多，比較多認識新朋友的機會。不過，話人知你想入天文學會，師兄姐們會給你一個會心微笑，因為等於公告全世界你想出pool拍拖。天文學會開宗明義為觀察天象，活動當然不少得拖住手仔觀星和行夜山，出發前更會先pair up男和女互相照應，大伙兒上山後更會一起紮營過夜睇日出。

HKU?

diu 無gp project 先最好

因為你讀緊大學
個個識人之前都會諗呢條友俾到啲咩好處自己
上莊o camp 識嘅得班酒肉朋友
一齊飲酒玩船p 同埋不停re u
讀書嘅又淨係傾到邊個professor kill 唔kill
完咗group project 就bye 9 bye
你又唔係特別yo 或者特別靚仔嘅話
大學班友撚會理你咩
所以家陣真係熟嘅都係中學嗰堆
似一個避風塘唔洗理大學啲圈子問題

其實都係睇邊個圈子啱你，例如hall 個班嫌你太摺，咁咪去其他soc 個啲囉

如果你唔係好內向嘅話

因為你係毒撚
利申：大學有幾百個friendssss

戇鳩天文好撚垃圾

約下炮咪算

酒肉朋友都冇

冇利用價值就唔洗yo你

利申毒撚

bba大把
見你有錢先理你

大家都咁忙，邊得閒同你做朋友

你都識講，STEM。